好想飲茶 食包包 食排骨rice but i can't...................

等我代你陪伯母飲茶

你陪我就得啦

你而家餓到係女都上

冇呀 我好有原則

up me is ok

好肚餓

欣宜都上 咁都叫有原則？

I am not Yan yee

I cook to u

好!!!!